大家會點用今日拎到嘅1m ?

All in 買牛熊好唔好？

熊熊哈

M你老母

係咪1萬打100萬，會令自己開心D架，咁我身家都幾億。

1w先啱

買3188期權 call

係唔係樓主有方法拎到一百萬

1m = 1萬呀 ，你地文盲嚟？

玩夠膠啦 1萬永遠只有10k呢個簡寫

1m=1 meter

有時見住啲連登仔玩膠 以為自己好幽默但旁人睇好柒

真係人唔笑 狗都吠

黎黎去去都係呢招
悶唔撚悶呀